會然大波小爾入一入黎

你最近好似好得閒咁

佢廢青嚟

你都係

駁唔到
Grad完成年無返過工

頹到咁

你好嗎

新水lm

條脷冇毛

佢OnJ黎

辣殺po
嚟嚟去去果幾嗰會然
社會敗類

咪臭係

唔頹 有父幹 日日有女屌

hi水水

大叔好

哭咗 我都想要

就嚟要mark低晒啲廢青名 點名屌鳩佢地

幫我

求我

啱呀

回覆速度太快了，請稍候再試

勾我個friend, 等我個friend成日都講起佢

喺 成班死廢青唔撚洗做

我

肚餓 煮野食先

唔想知

成班辣殺

屌曬佢地老味

但你已經知道咗我個秘密

喺 樓主點名果嗰特別廢

大家咁話

一早知妳喺西隧喇

咩姐

Nope

nope

屌妳

LIHKG出晒名喇啵